支持六四屠城揮手區

支那人連痾屎痾尿都冇能力自理好有乜資格有民主
有冇諗過俾動物園d動物民主後果會點

樓主全家小心隨時''被失蹤''唔好問點解，無原因都可以捉左你，甚至家鄉山墳比共產黨清理完再起樓有冇試過？你除左可以繼續嗌共產黨萬歲仲可以做咩？